同女仔相處一問

一個女仔肯同你單對單食飯，唔止一次，係咪代表佢對你有好感？

唔係

訓撚醒未

呢個真係精蟲上腦

唔討厭你，不過我建議你都係唔好諗咁多。

上埋床都係common friend

咁點知佢有冇意思?
直接問佢？
利申：A0

收緊兵

有feel自然keep到
冇feel好快就熄
勸你唔好太大期望 一陣個反差太大怕你接受唔到

睇下對手有冇拍拖經驗啦
有就比啲signal試下佢
對你冇好感好快會叫你收手
冇嘅就冇辦法
自己覺得啱feel啱timing就開口問
祝你好運

我約過佢食飯睇戲 ，但果陣我都係諗住搵個朋友陪，傾下計，其實都識左4年。
因為大家有keep 住wtsapp，我覺得同佢傾計好開心，直至最近覺得自己係鐘意左佢，下星期約佢出黎係咪應該直接講清楚自己心意？ 怕做唔成朋友

講啦 唔講真係dom春

講左係咪都少個朋友架啦
睇下會唔會多個女朋友囉

1on1食飯係朋友都得既野關兩性關係春事

岀pool最重要係唔好怕失敗
講個勇字

對你唔反感唔代表對你有好感啵